求mouse推薦

唔想要太大同三尖八角嘅mouse
筆直約500 唔要logitech
求各位爸打推介

zowie

EC2A

G430

ducky secret rgb 點睇？我買佢唔係因為RGB，而係因為佢用日本omicon

微動同用 pbt 外殼，用左一年到都無甩色，耐用

做野定打機?
如果做野我推介anker個隻人體工學